準教師同現教師可唔可以入黎解答一下小妹

小妹而加讀緊bio edu
上網睇過啲學校請教師嘅post同隔離搵教席post之後就好灰
其實教science係咪應該minor下computer識下programming 博下可以教人stem 或者minor下數學教初中數
單純識教bio其實係咪無咩生存空間

點叫識，有無信心教好公開試

一切都係睇公開試成績

可以話係
除非你讀到Dr
否則多樣野識會好啲

另好都要準備好人事鬥爭之技能
學校人事鬥爭好黑暗

有嘅 不過dse得5 準備下年再考過

考基準教英文好過